政府發聲明譴責太古傷人事件並表示深切遺憾！

WFC

自編自演自演

屌你老母啦
［警世］唔好咁易受風向影響

譴責我地獅鳥咋

食屎啦港共

手踭 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手向方好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

有錢區姐，將軍澳嗰單又唔見佢出聲

遺憾？

我屌你老尾臭閪

推

手㬹

各打五十大板啫

叫佢食屎啦 遺憾

收皮，港共就係原兇

聞到味果2個危殆既好嚴重

屌你老母啦港共

憾你老母

俾左幾錢個蝗蟲

好撚驚太古人反抗阿？屌你老母

遣責邊位啊？講啲唔講啲，堂堂政府發言人講野詞不達意，你都係收返埋算鳩數把啦。

同埋依加唔會有人理你地咖啦，你以為自己邊位？叫林大總統出黎吠幾句啦撚樣

屌，割到漏腸嗰個呢？2單也都係大陸狗做

其實佢根本冇講過對譴責邊個同對邊個遺憾。

傷人事件， 食哂兩家茶禮， 收皮啦

講緊邊一面？又講成政見不同既打鬥呀？

咪就係

政黑合作

對示威活動就譴責，
對恐怖襲擊就只係表示遺憾
港共政府冚家鏟啦

正宗貓哭老鼠

我都好嬲，但嬲完就算，聽日準時返工

譴責私了乍

屌呢個政府快啲啲死撚曬佢

除左譴責呢個垃圾政府真係冇第二句

經過今日一伇 popo一定繼續製造暴力 去俾藉口正苦DQ區選

爛命一條

深表遺憾
我對你老母生到你咁弱智都深表遺憾
收皮啦！DLLM

屌鳩我地私了咋

太古城就關注 荃灣後生仔又唔見講 屌

學撚左迖d衰野

4點記者會呢?

分分鐘唔係，淨打獅鳥

如果受傷嘅唔係區議員只係普通人，連第一句遺憾都唔會講，淨係得譴責

爛你老母，手足嚟架，屌

唉。今晚會唔會又凌晨記者會？

咪就係，咪諗多左

55

政府成功spin走咗popo非法闖入私人商場進行濫捕開槍放tg

政府嚴厲譴責暴力行為

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府今日（十一月三日）嚴厲譴責在沙田、屯門、大埔和太古城等多區出現的襲擊和破壞行為，危害市民人身安全和擾亂社會安寧。

就晚上在太古城發生的傷人事件，政府深表遺憾並嚴厲譴責暴力行為。發言人呼籲意見不同的人士放下分歧，保持理性克制、和不而同的態度，絕不可蔑視法紀，行使私刑。

政府發言人說，有蒙面暴徒下午起再次發動攻擊，肆意破壞港鐵設施和個別商鋪，導致不少大型商場提早關門，令多區陷入混亂和恐慌。

在屯門區，有人更堵塞商場主要出入口，罔顧大眾安危，倘若商場發生緊急事故，將嚴重阻礙市民離開，情況不堪設想，應予強烈譴責。

為確保公眾安全，維護法治，警方必須果斷採取驅散行動，拘捕涉嫌違法者，嚴正執法，以盡快恢復社會秩序。

果然

果個危殆既無曬意識呀仆街 遺憾

艾未未瘋狂幫我地做文宣
點解冇人理架
快啲入去留言
英文好嘅巴打入去解釋下 比其他人知道香港發生咩事
佢喺藝術街好有影響力
IG有50幾萬人follow 㗎
好多外國人會睇到㗎

我都想講

譴責神獸咋
冇人理開槍出tg啦

語氣同譴責噚晚剝光豬私了差咁撚遠，食屎啦你

估撚到希望私了手足冇事

肯撚定啦

晒鳩氣

因為太古多中產先譴責

派人襲擊民主派，之後就扮遺憾

是但啦，你講咩咪又係用個啲字眼

屌你老母深藍大陸狗周街斬人你唔撚譴責？垃圾政府

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

日以繼夜，不斷唱衰示威者

用自己comment去蓋過事實

做咩姐 都無人話係刀手。。。

肯定係，次次藍絲斬人政府都冇過聲

屌你老母呀

唔好比政府帶風向
是日重點係瘋狗擅闖商場

藍絲打人有無話行使私刑

遺憾又唔拉人

睇番相睇狗點折手足！

[建議] 香城online2.0 和理非係時候再進化

再次證明民主黨係建制一份子.

遺你老母屌你老母臭閪

仆街政府縱容佢地咁做

你有份包庇班藍忍架垃圾港共

好明顯佢講傷人事件係講緊手足私了灰衫佬

制裁CCTVB

尚欠 58,000人聯署，11月9日截止。

遺憾你個遺憾

又係呢句 廢話講少句啦

新魔法，不解釋爆頭

佢應該講緊嗰兩個大陸佬
巴打冷靜啲

屈手腕

果然 太古城樓矜貴啲 人命都矜貴啲呀

咪係

過兩日大家就忘記架啦，冇特別。

根本就係第二次721

太古城精英匯聚 無計

佢係譴責私了，唔係講咬人

對於今時今日場運動既睇法及建議

討論實質行動啦

屈手腕ok, 但要制服到先得, 佢有機會反抗出拳。轉到手腕個torque 你大過佢, 轉到果個位基上本佢一出唔到力, 你夠力唔只手腕連手㬹都一樣扭斷。

嚴厲譴責一切暴力行為,支持警隊盡快緝拿暴徒

达哥：一直關注事件

原來係支那狗
聽日返支那，黨重重有賞

我懷疑你鼓勵人嚴重傷害他人身體
你咬斷人哋隻手都仲話可以駁返，咬斷個膊頭就真係冇得救
呢啲暴力行為大家一定要譴責
心智未成熟嘅小朋友千祈唔好咁樣做

擺明啦！